IU罪大代言圖

死淫娃又幫垃圾產品代言

對腳

sony一直都咁有taste

咁多圖托？

右腳損左既

都係我唔好, 果日玩腳玩得肉緊果頭整損左

有無地盤佬嗰張?

清唔做憤青side晒

有冇諗過拎返個返屋企

又係E堆==

圖報好嘢

晚晚都俾我一個奶

IU我老婆

摟屌 又要同佢玩窒息性愛

射了！

想屌

後入個紙牌公仔

好想屌

好撚正

點忍呀

令pat

我果日玩佢屎眼整損佢
唔關你事

淫腳

正撚到

天寒地凍，我躺臥在地毯上玩手機，突然感覺褲襠上有東西碰了一下，抬頭一看，原來是IU的那雙小腳，不過她卻不得要領，而且動作還比較生硬。沒辦法，看來我只能慢慢教她了。

當我把她那雙白皙細膩的小腳握在手裏的時候，感覺真的沒法說，就覺得自己手裏握著是一小堆嫩肉，細膩而且柔滑......

「來，把右腳貼住我的褲襠，慢慢的上、下揉搓。」說到這裏，我還是怕她不明白，於是輕輕捉住她的右腳，在我的褲襠上上、下揉搓。

當IU的右腳開始隔著褲子上、下摩擦肉棒的時候，我感覺肉棒突然間像充滿電一樣，慢慢的硬了起來，頂著褲子，非常難受。於是我捉住的IU右腳，示意她先停一下，然後我把手伸進內褲裏，把陰莖攥在手裏，並且調整了個角度，讓陰莖豎直的貼在我的小腹上，這樣的話，有內褲的彈性包著陰莖，並且不讓陰莖筆直的挺起，這樣更容易感受足交的快感。

調整完以後，我示意IU可以繼續動作了......

「啊，用腳感覺還真是很大啊！」IU說道。

「那是！我可是血氣方剛的男人啊」

「切！你就是一變態......」

「哈哈哈......」

說歸說，IU的腳卻沒有停，她不停的上下摩擦著我的陰莖，偶爾還用腳背托著我的陰囊，另一隻腳腳尖輕輕撫弄陰囊，再從陰莖根部向上揉搓，這種感覺真是太爽了。

「喂，你怎麼這麼有經驗了？」我強忍著IU這雙美足帶給我的快感問道。

「那誰叫你這麼變態呢，居然喜歡這樣另類的ＳＥＸ！我現在正在網上看關於足交的要點呢。」

不一會，我明顯的感覺到自己快不行了，於是示意IU停下，伸手把陰莖掏了出來，然後再讓IU繼續；當IU的美足碰到我赤裸在外的陰莖的時，她猶豫的停了一下，然後就又開始在我的陰莖上運動著。

我可以感覺到從龜頭上滲出的液體已經沾濕了IU的美足，可以肯定，IU也一定感覺到了，不過IU並沒有停止，反而加快了足交的速度，有時還故意用她那一排美麗的腳趾在我脹大的龜頭上輕輕的遊走，弄的我渾身酥麻......

「IU，我快射了，把你今天穿的鞋給我，我要射在裏面！」

「別射在這裏好嗎？我可以讓你射在另一雙高跟鞋裏，這雙鞋是我出入正式場合穿的，可以嗎？」

「好的。」

說完，IU便把這雙鞋遞到了我手裏。看到這裏，然後用手捉住IU的那雙美足，讓IU的美足輕輕夾住我的陰莖套弄。

不一會，我感覺龜頭一陣酥麻，馬眼一松，大量濃濃的精液噴湧而出。就在射精的一瞬間，我把IU的那雙高跟鞋對準了陰莖，只見大量的精液湧進了IU的鞋裏......

「啊，你射的還真多啊！」當我把鞋遞還給IU的時候，她看著鞋裏的精液說道。

「沒辦法啊，你實在是太誘人了！」我說的是實話。

以前睇過啦！幾時有新

新年, 取暖岩晒

你地點分到

利申：面盲撚

對腳一定好勊
等我幫你按摩啦

想聞iu對腳

對腳好傻gap

sony sick ball

冇乜問題？